# WebAnalytics - проект системы учета посещений #

Создан на основе Phalcon PHP фреймворка.

### Для работы потребуеться ###

* Установленый Phalcon [Установка](http://docs.phalconphp.com/ru/latest/reference/install.html)
* База данных (находиться в директории data)